////
Les supports de Formatux sont publiés sous licence Creative Commons-BY-SA et sous licence Art Libre.
Vous êtes ainsi libre de copier, de diffuser et de transformer librement les œuvres dans le respect des droits de l’auteur.

    BY : Paternité. Vous devez citer le nom de l’auteur original.
    SA : Partage des Conditions Initiales à l’Identique.

Licence Creative Commons-BY-SA : https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/
Licence Art Libre : http://artlibre.org/

Auteurs : Patrick Finet, Xavier Sauvignon, Antoine Le Morvan
////

= FORMATUX - Support de cours GNU/Linux : Les services sur CentOS et Debian
:doctype: book
:toc!:
:docinfo:
:encoding: utf-8
:lang: fr
:numbered:
:sectnumlevels: 2
:description: Support de cours Linux de Formatux
:revnumber: 1.3
:revnumber: Version 1.4
:revdate: 18-08-2017
:revremark: Version 1.3
:version-label!: 
:experimental:
:source-highlighter: coderay
:coderay-linenums-mode: table
:checkedbox: pass:normal[+&#10004;]+]

:numbered!:
include::0000-preface.adoc[]

=== Gestion des versions

.Historique des versions du document
[width="100%",options="header",cols="1,2,4"]
|====================
| Version | Date | Observations 
| 1.0 | Avril 2017 | Version initiale.
| 1.1 | Juin 2017 | Ajout des cours Nginx et Php-fpm.
| 1.2 | Juin 2017 | Ajout des cours MySQL et MySQL Master/Master.
| 1.3| Aout 2017 | Ajout du cours Apache LAMP sous CentOS 7 (Nicolas Kovacs).
|====================

:numbered:

include::SVR-010-Nfs.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-040-Bind.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-050-Samba.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-060-Apache.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-061-Apache-CentOS7.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-065-Apache-securise.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-067-Apache-ha.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-070-Postfix.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-080-openldap.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-071-Supervision-Shinken-Installation.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-090-Squid.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-105-Rsyslog.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-110-Nginx.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-121-Php-fpm.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-131-Mysql.adoc[leveloffset=+1]

include::SVR-133-Mysql-master-master.adoc[leveloffset=+1]

include::glossary.adoc[]

[index]
== Index
////////////////////////////////////////////////////////////////
The index is normally left completely empty, it's contents being
generated automatically by the DocBook toolchain.
////////////////////////////////////////////////////////////////  